行動post 新屋嶺要做翻啲嘢先得

成日聽人講新屋嶺女義士俾人輪
又有好多ching 嗌佢地出嚟講翻件事
但事實上呢班女義士身心靈都已經受到好多傷害
同埋本身嗌受害人出嚟已經係二次傷害
藍絲咁鍾意作故仔
就算真係俾人姦都好
講啲說話都會好難聽
企喺心靈傷害好重嘅手足嗰邊
我唔贊成佢地企出嚟
但咁唔代表我地冇野可以做
我地可以做嘅野好簡單：
文宣！文宣！文宣！
簽聯署！簽聯署！簽聯署！
煲大新屋嶺，721，831
呢三樣野絕對係港共嘅春袋
文宣方向721，831一直都冇錯，keep going
但新屋嶺文宣略嫌少咗啲，我建議文宣可以講翻：
1. 本身新屋嶺係裝咩犯
2. 蘋果咪訪問過我在新屋嶺的32小時嘅，放大翻啲野

3. 北區醫院醫護講嘅野，唔好開名喎

4. 建議民間記者會可以用新屋嶺做主題，我地有知情權知道點解會去新屋嶺⋯搵到律師證實去新屋嶺係唔合理就更加好喇
5. 諗翻句口號，遊行，鳩叫果時嗌下，好似721唔見人，831打死人呢啲咁，有口號廢老都識嗌喇⋯

聯署嘅話咧，其實有ching 開過post
突發！！ 新屋嶺要人！！！

暫時係咁多⋯有更加多建議可以再加⋯

721，831，新屋嶺

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

張圖貼滿佢

今日光復運儂墻⋯
快啲印！

自推10下

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

推

順便
我哋係咪應該整返個「民間失蹤人口資料庫」？

【拋磚引玉】究竟點救近日「自殺」嘅人？

【有冇機會開新戰線？】處理屍體發現案嘅程序

呢啲行動post 都要推⋯

然而大多數人都skip咗
個個只睇熱門

係呀⋯
其實行動post 都需要睇下

竟然有負皮添⋯

新屋嶺 強姦人 721 唔見人 831 打死人
之前有人講依個